% @Difficulté 1/2
% @Mathalea uuid=c14e8&id=2N20-5&n=2&d=10&s=3&s2=true&s3=true&s4=false
% @Source Coopmaths
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
\begin{exercice}[Source=MathALÉA, Trajet={1,2,3}]
\begin{minipage}{0.75\linewidth}Écrire les nombres suivants sous la forme d'un produit de facteurs premiers rangés dans l'ordre croissant.\\
  $\nombre{46800}$~~ ;~~
   $\nombre{2457}$
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.2\linewidth}
\qrcode{https://coopmaths.fr/alea/?uuid=c14e8&id=2N20-5&n=2&d=10&s=3&s2=true&s3=true&s4=false&alea=zM4p&cd=0&v=eleve&title=Plan+de+travail&es=0211}
\end{minipage}
\end{exercice}


\begin{Solution}
Corrigé en ligne
\end{Solution}